「恥笑」毅進仔入唔撚到u 自然唔知生命麵包正係邊

傻撚yijin仔冇入過u 冇去過o camp，撚知「生命麵包」奧妙之處咩

傻閪毅進仔
傻閪毅進仔
傻閪毅進仔

佢老母想食

老母好忙

我果時特登輸 最後成塊食晒

其實未必 佢地咁輕雞姦 可能成班佬互含互吞

生命麵包成日食都唔出奇